據悉港區國安法擬禁危害國安活動 葉巧琦料影響示威

據了解，全國人大審議的「港區國安法」修改稿，擬將「禁止危害國安的行為」，改為「禁止危害國安的行為和活動」。

大律師公會副主席葉巧琦表示，公會未有機會仔細研究，但個人認為，新修訂有機會擴大受影響的範圍，有關方面需要解釋清楚為何修訂和涉及的範疇等。她又説，不猜測修訂的原因，但日後一定會影響示威活動。

葉巧琦認為，「行為」屬於主動性質，有關人士需要做一些事情才受到影響，但假如一些團體舉辦活動，有人經過或者在場觀察而並沒有參與，都可能受到影響。她說新修訂如果獲通過，可出現殃及池魚的情況。

毅進仔邏輯, 去商場唱歌= 危害國家安全....拉得~!

得閑研究揾過新工好過 好快支那律師全面南下